「求救」萌萌豬Sticker

有無大大之前Download左萌萌豬WhatsApp Sticker，可唔可以Share俾我😭

我有啊，你電話幾多號？

[member]5526 2250[member]

仆街 7左

唔洗

Ching我未收到阿